【侵插嘴】拜登：Will you shut up man?

睇留言 覺得侵侵。。。
佢成日插嘴中間派應該極反感

牙侵今次真係劣勢

今次仆街鳥

荷李活又搞緊#votetrumpout

冇認真聽內容
JO B 睇落有大將之風,

留言全部屌侵 搵人上去幫拖

Biden 仲唔贏硬

侵侵好冇風度oh nooooooooo

竟然比預期好小小

靠連登仔燈了

咁少ac入嚟幫你嘅

等我幫你

輸了輸了

中間派就係睇呢啲細節
你睇留言

連登仔又然5:0

除左上黎"拜燈"之外
真心無野可以幫到手

燈下
拜燈必勝

邊有可能
警犬必勝
中共千秋萬世
贏了贏了

吓，Trump Trump表現得幾好喎，條撚樣都唔答問題，咪逼佢答囉

5:0
我們勝利了手足

2分鐘環節唔需要回答的

Not true Not true

岩。你又無票投

你唔識英文咪覺得JOE 好D 囉

You are funny kid

Biden was dodging every question. Have you even watch the debate?

Wake up !!! You act like Biden

BIDEN: ..... (武肺) a lot more are going to die unless he gets a lot smarter a lot quicker--

TRUMP: So--

WALLACE: Mr. President?

TRUMP: Did you use the word "smart?" So you said you went to Delaware State but you forgot the name of your college. You didn't go to Delaware State, you graduated either the lowest or almost the lowest in your class, don't ever use the word smart with me. Don't ever use that word.

BIDEN: Oh, give me a break.

TRUMP: Because you know what? There's nothing smart about you, Joe. 47 years you have done nothing.